黃世澤 香港入境處持武想變東德邊防？

黃世澤
香港入境處持武想變東德邊防？
黃世澤幾分鐘
#評論 20201217

martin oei
106K subscribers

#香港入境處 #HKID #BNO
00:00 香港入境處持槍想變東德邊防？
01:23 香港入境處無道理持武
06:00 中共想喺香港搞出境管制
08:44 國際線手足一定要離港
13:06 手足應該學毛澤東、孫中山學習勾結外國勢力
17:50 香港過去嘅自由係賺返嚟
#手足 #DDR #東德 #出境管制 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家